Grup
•	Carlos Bernuy Obregon
•	Jacint Iglesias Casanova
•	Pau Vidal Roglan
Projecte
Plataforma d'aprenentatge de programació amb llibreries i tutorials.
Descripció
És un projecte per fomentar l'aprenentatge de la programació.
L'objectiu principal és aglutinar tot aquell contingut i informació que es troba dispers per la web en una sola plataforma educativa i centre de coneixement.

El contingut de tutorials, ha de seguir una guia d'estil per oferir la informació de la plataforma d'una forma homogeneïtzada.
Farem servir una base de dades tant per la gestió d'usuaris com per a contingut de la plataforma.
El contingut del portal, incloent tots els apartats, haurà de ser respectuós i no es permetran insults o faltes de respecte.
Característiques
- Tutorials
	- Tutorials en format text (amb imatges i code snippets) 
- Interacció entre usuaris
	- Possibilitat de pujar/compartir codi entre professors i alumnes (enviar i rebre fitxers)
	- Puntuacions de professors a codi d'alumnes
	- Valoració dels tutorials
	- Mostrar comentaris d'usuaris al contingut pujat pel professor (modera el mateix professor)
	





Perspectiva d'ampliació
- Tutorials
	- Videotutorials
	- Extrets o no d'altres pàgines webs (w3school, youtube...)

- Llibreria 
	- Projectes
	- Programes
	- Snippets de codi
	- Enllaç a gits
	- Sistema de gestió per categories
	- Sistema de cerca

- Interacció entre usuaris
	- biblioteques compartides entre usuaris
- Donacions econòmiques d'alumnes a professors
- Classes magistrals en directe
- Llistat de contactes
- Missatgeria
	- Xats temàtics
	- Xats privats
	- Xat entre professors i alumnes
- Contingut personalitzable segons necessitats de l'usuari (categories, tags...)

Descripció:

Per altra banda volem dotar d'una sèrie d'eines útils als estudiants, com ara la llibreria amb programes i "snippets" de codi, vincular els repositoris dels usuaris de manera pública o privada, tutorials i altres continguts que descrivim més endavant.
Volem oferir als professors un espai on compartir el seu coneixement, donar classes i tutelar als seus alumnes.
Usuaris
•	Alumnes 
o	Accés a repositoris i llibreria
o	Accés a tutorials.
o	Poden fer donacions als professors
•	Professors 
o	Pujar repositoris, tutorials
o	Poden fer donacions
o	Puntuar alumnes
o	Per a ser professor has d'exercir o tenir experiencia demostrable
•	Administradors 
o	El mateix que els anteriors
o	Donen el vistiplau als professors
o	Control de contingut
Pla de desenvolupament (Diseny).
Target
Persones interessades en aprendre programació i en compartir el seu coneixement.
Edat
Majors de divuit anys.
Sexe
Indiferent.
Nivell econòmic
Qualsevol persona amb connexió a internet i un ordinador o dispositiu mobil.
Per què l'usuari voldrà utilitzar la nostra plataforma?
•	Estudiants per aprendre i perfeccionar els seus coneixements de programació (o de seguretat).
•	Professors per altruisme o per benefici econòmic.

